攬住男朋友，feel到佢下面頂到我

同男朋友啱啱拍拖個幾月 但我地係識左好多年嘅朋友
搭地鐵個陣人多企唔穩 佢叫我攬住佢
我個頭伏係佢心口訓著左
但feel到佢呼吸起伏越來越大 而且越來越急促
之後先發現佢下面頂到我 仲會郁下郁下
係佢太咸濕亂諗嘢定點？
我感覺唔太舒服 但唔夠膽問佢

你頂返佢啦

你有冇瞓著埋右？

gay

棍撞棍當然唔舒服

正常反應，有時拖女朋友都會

feel唔到先唔正常

初初拍拖 拖手仔同錫咀仔都會即硬
耐咗就......

格劍 互撞

咸就咸啦,又唔見我咁易硬?

又係朋友

this

代表你係0

做愛啊死蠢

企係你男朋友後面果個應該都係男

屌你老母死假膠

男人係咪同女仔有身體接觸就會咁

就做都唔硬

一定會有不過好撚老尷

你男朋友A0?
我第一次拖女都緊張到扯
你咁瞓落去好難忍住

我會開心佢有反應
如果攬住個女朋友都無反應 仲驚喎